有冇人試過一見鍾情？

我諗我依家就係......

我真係好想走到你面前

話比你知 "你好靚!"

但係我始終都祇係靜靜咁坐係度

偷偷地望住你 係你要離開前既最後一刻

竟然係你走到我面前同我講 "拜拜!"

其實你知唔知道 我真係好鍾意你

拿卡
一見到佢個柒樣就想一拳鍾死佢

我而家知道喇

咁

結婚喇我地

你中文幾差

我好鍾意你，你受唔受溝呀

真係試過

我希望哩返說話只係出自樓主你喺連登嘅假膠人格
出到去現實世界希望你唔係一件口沒遮攔嘅社會垃圾

On9？

確認過眼神

你收皮啦

推

試過又點，毒撚性格乜都冇做就錯過左

下次唔好